姜丹尼爾 被選為想像戀人一樣在"拍照日"裡一起拍照的明星第一位

8月17日至9月10日，小學、初中、高中網絡數學教育企業seven edu以3,469人為對象進行了輿論調查，結果顯示，姜丹尼爾（2,194人，63.2%）被選為想像戀人一樣一起拍紀念照的明星一位。
第二位是樸寶劍（937名，27.0%），其後依次是金秀賢（138名，4.0%）和防彈少年團金泰亨（44名，1.3%）。
"拍照日"是9月14日，是戀人一起拍照留念的日子。對於姜丹尼爾被選為在"拍照日"像戀人一樣想一起照紀念照的明星第一位的原因，榜單相關人士分析稱"這可能是因為姜丹尼爾溫暖的外貌和似打扮又似沒打扮的時尚，展現了男友照的定式"。
另外，姜丹尼爾在8月SBS《人氣歌謠》的舞台結束後，結束了《Color Project》第二張迷你專輯《MAGENTA》的正式音樂放送活動。

造馬團centre 果然唔同啲

死姜狗幾時od死

姜敏喜

似沒打的打扮

造馬啪啪啪！造馬啪啪啪！造馬啪啪啪！

咩係od

其實都係節目啫 有必要執著到咁咩

U=87

都解散咗啦 洗5洗jer 住人唔放牙？

咪copy人地d野ok?

我認同唔可以follow?

唔可以

왜

南韓人啲眼光真係
姜丹咁撚醜
同佢做愛真係要蒙頭入閘

冚個produce系列都有造馬架啦 挑

U=5 ming

屌您老母💔🌊

咁多人ff志效個男朋友

咁樣算唔算搶人男朋友